如何令下下下一代延續反共思維

尋日睇左褚簡寧講 再加上呢兩日又有老師被釘牌
中共唔會對70-00後做統戰 明知唔會洗到我地
但10後個班呢 以後出世個班 日日係學校被洗腦
唔肯幫手洗腦就釘牌 清高唔做就有新移民黎做老師
而家每日呃唔到人既謊言 唔係俾我地睇 唔係俾支那睇
係被將來既細路睇

我都想知

睇進擊的巨人
鋼之煉金術師
數碼暴龍01

由教育做起

細細個洗佢腦聽榮光
同埋教佢仇視支那

我個妹8歲 成日喺街咩都大大聲講
阿媽(深黃)唔比我教佢
驚佢周街屌狗

大把小學、中學雞已經講緊蝗語
無論巴士、M記、KFC門口都聽到蝗語
係地鐵玩支那game，係巴士唔讓座比老人家

佢哋心態明顯係高人一等
粵語、國語只係地區語言
厲色了，才閃支那語

我怒睥果d細路
仲自言自高話bù lǐ zhèngzhì

所以香港真係沒救
藍絲比例只會隨時間上升
好工荀工，有影響力有社會地位既工
一定唔會再俾香港人去做

李嘉誠只會係香港最後一個歷史留名

呢d支那人都識睇
但支那人覺得全世界都搞緊中國，中國先係要反抗果個

推

識得一個政協
佢話應該要由幼稚園開始教佢地愛國
聽撚到我眼都突埋

推
中共已經打緊幼稚園同未來出世既洗腦戰
考慮生/有小朋友既你 要認真諗下呢個問題
否則到時又玩文革叫你個仔批鬥死你
同中共鬥長命 要由下下一代及打後出世既香港人做好準備

呢代徹底滅共 就唔使教育

一日房屋，民生，民主等社會問題解決唔到
一日都會有民怨
跟住政府就會用粗暴手法去打壓
然後會惡性循環咁一路LOOP
去延續反共思維
而呢啲社會問題在短時間內都唔會解決到
所以唔需要刻意去諗如何
社會生態圈係點
人就會變成點

屌 鬼唔知 但難過中六合彩既野 留番打飛機時先講

支那人都有民怨 但大多數唔敢出聲 想反抗都寥寥可數
私底下就會講兩句 公開場合就會 叫你收聲 因為big brother is watching you
中共玩維穩咁叻 以後香港都好大機會一樣
越來越少人夠膽公開講 上網都唔夠膽講 ISP唔會幫星斗市民抵中共
純粹寄托於民怨 唔可靠

有反共嘅父母
講佢哋生活幾慘

又永續？
唔係應該念盡快搞掂佢咩
黃之鋒永續抗掙長做長有？

從小灌輸納粹思想

sieg heil